新戰線—Pornhub

事關小弟想欣賞成人動作片
點知比我係搜尋位置見到支那人抹黑香港嘅視頻
仲要係trending

咁多位同我搵到方法推到Pornhub刪除所有有抺黑手足成份嘅影片

光復香港 你我有責

Help push!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Push

Push ah diu

支那人真係無處不在

push

推到Pornhub見到

推

推到上熱門

推上熱門

唔係咁易架葉c fu

pish

點解你會發現到

都話要欣賞成人動作片

我都唔知
Send email 過去？

夜深來一發

pornhubber

pornhub公司入面好多大陸人

真？

巴打你間公司咁有趣竟然會同佢地傾生意

仆街喇，以後上PH要開VPN

其實點解大陸block咗PH但係管錢嗰個竟然係大陸人

杯葛支Hub ，支持陀地ThisAV

可惜ThisAV冇iPad版

只要有錢賺，佢WFC啦

Carrie Lam was fucked by ...

呢個要再Factcheck，因為公司成員呢個information我未搵到

加拿大除咗加拿大人，最多係咩人？

又啱喎ching

哎，幾時過去光復下塊楓葉

上得pornhub 都係鳩痕緊火打完J 就算架啦
邊有人咁撚得閒睇呢d 野

Pronhub係神聖不可侵犯㗎

18區集合．九龍塘大合唱

最近上面好似Youtube咁多左好多支那飛機文

唉屌

如果呢條片真係拍得成，會唔會嚇到班支那仔鳩縮縮

建議用晒香港廢青字眼來放晒D警暴既片上去

今日都想開post話搞141
work嘅話搞埋d大陸sn網 實行另類滲透

再集中rank幾條係最高既,咁樣會唔會慳力啲?但如果佢地內部做野就無得玩

咩都試左先 同埋可以放返D我地勁有品格既片 或者走SOFT路線去讚我地既故事上去 全面取代佢地 再RATE爆去

咁你放好左再上黎放啲LINK叫大家入去RATE啦,辛苦曬

搵人做住先 我返9點要去訓先

辛苦曬,早啲休息

幫你推

順便做下抗爭問卷...？雖然無pornhub戰線呢個選項

【戒瞓教】全部人入嚟！阿叔問你，問心嗰句，你為場革命付出咗幾多？

推半夜一定上熱門

有得flag

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

多鳩餘

視你老母頻

其實我覺得可以唔理
假資訊就係吸引你去理

不如索性放啲抗爭片上向啦

Ouch

Thisav 太多有碼片，不了

革命輸出有無得諗

講還講
唔好用視頻

鬼佬好反感，你諗下人地打打下飛機見到成頭血。

對準政權 遍地開花

見topic 幾驚係有女義士deep fake 野

記得14時高登好似試過
有一招用文宣片 新聞 整seed扮Av
另一招係喺套Av 嘅中間穿插文宣

tui

外國勢力

大陸閪

張柏芝係廢青之首

支那人真係痴撚線

721,811,831

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

BIG DADDY Xi Jinping fucking Chinese constitution and China hard

有無巴打deepfake林鄭同大波華落去啲片度反撃

視乜撚野頻
咪用支那語

有冇方法刷搜尋排名
刷返個支那賤畜上去

乜9視頻

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！915民陣
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（有人話改九點）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

另外

831 恐襲爭26000！呢個香港人無理由唔簽! 要幫義士討回公道!

快d簽要美國制裁要美國追債!

想問有咩鹹網唔係大陸人管
spankbang ? xvideos?

就算唔係都有好多紅色資金backup，得香港某幾個係清泉 ...

屌

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

究竟有咩鹹網係冇支資

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

佢哋諗住有示威者街頭做愛片睇
係咪on9

pish

想打個飛機姐

可以用佢個tag upload 重口味片，不過有啲本末倒置，同埋其外國根本冇乜人睇得明殘體字，上去打飛機嘅人更加唔會care，無需放太多時間係PH度

其實係咪應該upload 多啲基於事實嘅片
然後照抄佢啲 hashtag 同keywords
等佢auto suggest 番畀睇片嘅人, 一併睇埋
久而久之大陸人先知原來自己畀假新聞洗緊腦

呢條戰線要忍住唔打飛機

我擺咗上Twitter
Solomon Yue Liked

支那人真係害蟲

Push
不過視你老母頻

對唔撚住

影片啊
視你老母
頻你老母
謝絕大陸用語 你我有責

咁嗰啲真係大陸嘅嘢嚟㗎嘛
用支那字形容支那野
好正常啫

邊打丁邊打仗

You win

係，就算翻譯都係得簡體字
建議大家apply做translator，然後不斷downvote啲大陸翻譯同大陸片
利：approved translator

要up多啲英文片上去

文宣

支持下啦各位

有巴打幫勇武手足整咗條紀錄片！！

P牌仔係推唔到㗎。。。

是但啦

鹹網最唔驚污糟錢所以好難講

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講